有冇人記得搞鬼ONLINE

果時第一次買點買左隻150點既灰狼寵
好想玩返

Steam好像仲有國際Ser喎

多唔多香港人玩

我仲記得我玩法師但點哂 力量
諗起都笑撚死

力士,我記得果時我有隻熊貓寵